香港信貸評級目標? A / B / C / D ?

A
Below A

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家